恆指會在短期重試24800

Change my mind.

聽講樓主好燈

燈

上調目標到25000

Change my mind.

gun

希望你冇比震走，目標價保持25000

btw你個名

今次真係walk over your dead body 啦

又燈

剛剛開市跟足美國昨晚震一震倉，唔知大家係未眼光獨特在別人拋貨時貪婪的投機者。

目標會更高，下星期先到25000。
Change my mind.

1月20開始既下降軌頂住

是不是已經破了？

朋友定d黎，開車了。

應該破左，除非未破。

咩都穿鳩晒

早幾天有惡法消息，大戶藉故震倉，順便補裂口，經過人棄我取之後係低位入市的只有大戶和圖表派的投機者。
（基本面派應該冇晒貨係手，因為早幾日連登已經講緊賣資產再玩美金，剩下圖表派。）

繼續睇25000

跌又唔見你出黎講

上升到24800和25000的機會已經很大。

升市亦不會到25000就完，下星期達到目標後應該會向上25300進擊。

請把握大戶震倉的上車機會。

已經掂248了，250亦都係囊中物了。

現在大膽上調目標到25300
Change my mind.

巴打勁
我都睇22500係底了

股市從來不會只向一個方向行，預測到目標後如何最大化利潤係每個圖表派的學習目的。

講白少少，短炒的人只要呢兩日貪心買熊博回氣已經輸得頭破血流。

20日前講，跟你都輸清光了

樓主成個月唔叫短期啦，已經算中長線

你可以去google一下咩叫swing trade, 現在第二次講，咩都唔識個浪打埋黎唔好話裸泳，會裸死係灘上。

下星期252 清果2條熊柱

股市需要佢地，冇佢地個大戶搵唔到食，我地係要學識跟大戶搵食，大戶冇肉食我地都冇。

感恩。